今年22歲 你問我答

冇嘢想知

今年幾歲？

點解要揀22歲開你問我答？

有冇諗住移民

下年幾歲?

後年幾歲?

食咗飯未

乜degree?

因為上年21

想 但唔知去外國做乜工

食左

4大

買咗龕位未？

你破咗幾多個處

0